[紅磚大學] 有咩唔妥係到講

唔好偷我莊員電腦

啲廁所大啲啦屌

SU on99

想入你

間大學做磚

勵志好多臭雞

蝗國人唔好嚟爭位

local既學位從來無少過
入唔到唔好瀨人黎爭位啦

除非你係蝗國人

成個勵志都係厹臭雞咁咪啱曬 日撚日雜交

唉
下個sem住勵志 想轉hall

Hall有人藏有xx 已經報左警

Sor 唔知本地學位冇少過
不過呢排暑假返poly上堂真係周圍都係普通話

成個新can冇人講中文

va 7仔 跳舞個班好撚7
成日阻住曬 又跳得唔係勁

班mk

你條臭雞抄尻我會有報應

點解要做廉價勞工先grad到

巴打係邊度intern

乾收滕黎日日扮工禁電話
邊間就唔講啦，department send比人果張supervisor list寫哂邊個人係邊到番緊intern唔想自爆

Sport facilities 個垃圾新booking system
舊果個好地地又方便
新果個煩到呢
無野搵野黎搞

library 一入門口cafe 隔離個間玻璃房。 成日有班鬼妹係度大大聲講野。 好想屌爆佢地

d大陸人好核突

係canteen 唔見把縮骨遮，阿姐話冇，點算

讀左半年physio quit左，報緊HKU

點解要開科ugc AE黎伏鳩我?
我好想quit u